想問下狗狗腫瘤問題

想問下切腫瘤一般合理費用會係幾多
好驚負搶唔到 屋企經濟能力唔係幾好

細個咩都唔知就哎屋企人買左隻狗
對唔住遇到個咁廢咁無責任既主人